點解咁多人衝關都未有新增個案

唔通真係實驗室漏毒
唔會人傳人

有潛伏期架戇撚鳩....

衝關=有病

on9